有無人識自己staking eth2.0

搵到部surface pro4 洗左裝ubuntu，就remote個part都搞左好耐。

搞唔定準備裝返windows，怕左windows update 搞下又slash。

放落Binance staking 唔舒服咩？
而家年利率得5-10%

想自己來 唔熟linux 操作有d慢。
當係幫eth decentralize多小小

now syning eth1 chain

then install 2.0 client, update tomorrow.

你SYNC ETH1.0 既時候，記得要用SSD, 唔好用HHD, 而家大約330 GB，一至兩日就SYNC 倒

戰狼，你用咩Client Sync ETH1 點解同我果個唔一樣，我用GETH，我睇唔倒PEER 數，同埋我用左DEFAULT PEER = 50

要係geth cosole 睇
入terminal

geth attach

net.peerCount

睇每個peer details
admin.peers

我開始係用openethereum(parity)
發現唔係太穩定，成日斷就轉左geth。
syn左一晚爆左256g ssd，今日買左部intel nuc 10gen i7，16G ram, 1TB ssd。

UFW 我開左port 但最出面個hardware firewall沒開，所以個inbound係fail。但應該唔影響syn chain

係hardware firewall 做左DNAT之後
inbound 已經ok

Firewall都見到對方可以通過30303如果ETH1 node

係咪即係開多一個新既terminal
$geth --attach peer detail ??
我非常新手，我用10gen i7, 16GB Ram, 1TB M.2 ssd
而家等緊入beacon chain 要等21日，我個validator index 係 66007

完全唔識，UFW 係咩？
有冇D link 可以睇下點用？
你呢個版面唔多似ubuntu, window 黎？

你有冇入prysm 既discord?

暫時沒裝2.0 client 要再search下用邊隻

ufw 係ubuntu 內置firewall，因為對外開個sercurity要做好。
我係用ssh remote 入去部機，平時唔會點開個GUI睇。

係terminal 打左geth attach開左console就可以用上面d command check peers.

我諗住個deposit 有mnemoric phase 寫底左，咩secuity 都無整，同埋唔識整，有D 咩要整嫁？

我見而家大部分人都係用prysm, 同埋我係prysm 識左個admin ，佢係可以講廣東話，方便問佢野

見多人用 都用左prysm 裝埋monitoring
confirm左 ETH1 node + bacon chain + validator run緊
剛剛deposit 左 32 個去contract 等開波

UFW 可以參考 你如果睇唔明 應該都好難睇得明
sudo ufw default deny incoming
sudo ufw default allow outgoing
sudo ufw allow 13000/tcp
sudo ufw allow 12000/udp
sudo ufw allow 30303/tcp
sudo ufw allow 30303/udp
sudo ufw enable

奴工 monitoring

Thanks 呀我研究下先，我見validator 果道都教要open 呢D port

等入chain 應該有排等呀，而家要等幾多日？

E.... 點裝呢個monitoring？好似好正咁！

搵倒搵倒，我都裝埋先

default ufw 係唔開，如果你屋企上網router係無firewall 等於裸跑。
等18日